入夜要小心

入夜之後希望大家小心安全

推

戰友：我係前線記者
唔該可唔可以幫我傳開

如果大家發夢入左立會，唔好搞記者房既野。因為任何一樣野壞左，我地都幫唔到大家做記錄，唔該哂

#現場情況